<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>
        <record id="lechuza_gesetzliche_hinweise_page_view" model="ir.ui.view">
            <field name="name">Lechuza gesetzliche hinweise</field>
            <field name="type">qweb</field>
            <field name="key">website.lechuza_gesetzliche_hinweise_page</field>
            <field name="arch" type="xml">
                <t name="Home" t-name="website.lechuza_gesetzliche_hinweise_page">
                    <t t-name="website.gesetzliche-hinweise">
                        <t t-call="website.layout">
                            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty oe_website_sale about_us">
                                <div class="container">
                                    <div class="row justify-content-center">
                                        <div class="col-md-10">
                                            <section class="s_text_block pt32 pb32">
                                                <div class="col-md-12 s_title pt16 pb16 fontweight">
                                                    <font>
                                                        <h1>Gesetzliche Hinweise</h1>
                                                    </font><br />
                                                    <p><b>Urheberrecht</b><br />
                                                        Copyright 2015 geobra Brandstätter Stiftung &amp;amp; Co. KG, Zirndorf, Deutschland
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        Alle Rechte vorbehalten. Alle Texte, Bilder, Graphiken, Sound-,
                                                        Animations- und Videodateien sowie ihre Anordnung unterliegen dem
                                                        Urheberrecht und anderen Gesetzen zum Schutz des geistigen Eigentums.
                                                        Der Inhalt dieser Website darf weder für Handelszwecke noch zur
                                                        Weitergabe kopiert, verändert, verbreitet oder sonst Dritten zugänglich
                                                        gemacht werden. Auch eine Nutzung auf anderen Websites ist unzulässig.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        Sie dürfen sich den Inhalt der Website ausschließlich für Ihren
                                                        persönlichen, nicht kommerziellen privaten Gebrauch herunterladen,
                                                        vorausgesetzt, dass Sie alle Urheberrechts-, Marken- und andere
                                                        Schutzrechtshinweise unberührt lassen, insbesondere diese Hinweise nicht
                                                        löschen oder sonst unkenntlich machen. Alle Änderungen oder der
                                                        Gebrauch des Inhaltes unserer Website für irgendeinen anderen Zweck
                                                        stellt eine Verletzung unserer Rechte dar und ist strengstens untersagt.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        <b>Handelsmarken</b>
                                                        Soweit nicht anders angegeben, sind alle auf der LECHUZA Website
                                                        genannten Handelsmarken gesetzlich geschützte Marken der geobra
                                                        Brandstätter Stiftung &amp;amp; Co. KG. Diese Marken sind national und
                                                        international geschützt und dürfen weder wiedergegeben, noch kopiert,
                                                        verändert oder sonst in irgendeiner Form ohne vorheriges schriftliches
                                                        Einverständnis der geobra Brandstätter Stiftung &amp;amp; Co. KG verwendet
                                                        werden.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        <b>Gewährleistung</b><br />
                                                        Unsere Website wurde mit größtmöglicher Sorgfalt zusammengestellt. Auch
                                                        wenn wir davon ausgehen, dass die von uns gegebenen Informationen
                                                        zutreffend sind, können sie dennoch Fehler oder Ungenauigkeiten
                                                        enthalten. Wir stellen die Informationen daher ohne jegliche Zusicherung
                                                        oder Gewährleistung jeglicher Art, sei sie ausdrücklich oder
                                                        stillschweigend, zur Verfügung. Ausgeschlossen sind auch alle
                                                        stillschweigenden Gewährleistungen betreffend die Handelsfähigkeit, die
                                                        Eignung für bestimmte Zwecke oder den Nichtverstoß gegen Gesetze und
                                                        Patente. Wir schließen jegliche Haftung für Schäden, die direkt oder
                                                        indirekt aus der Benutzung dieser Website entstehen, aus, soweit diese
                                                        nicht auf Vorsatz oder grober Fahrlässigkeit von uns beruhen.
                                                        Insbesondere übernehmen wir auch keine Garantie dafür, dass unsere
                                                        Website, deren Inhalt und/oder der Server, auf dem sie hinterlegt ist,
                                                        frei von Viren sind. Außerdem weisen wir darauf hin, dass wir andere
                                                        Websites, die einen Link zu unserer Website besitzen, nicht überwachen
                                                        und nicht verantwortlich für deren Inhalt sind.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        <b>Lizenzrechte</b><br />
                                                        LECHUZA möchte sich Ihnen mit einem innovativen und informativen
                                                        Internet-Programm präsentieren. Wir hoffen deshalb, dass Ihnen der
                                                        Besuch unserer Website Freude bereitet. Das darin enthaltene geistige
                                                        Eigentum wie Patente, Marken und Urheberrechte ist geschützt, und durch
                                                        diese Website wird keine Lizenz zur Nutzung des geistigen Eigentums von
                                                        LECHUZA oder Dritten erteilt.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        <b>Ihre Meinung</b><br />
                                                        Gerne lernen wir Ihre Meinung über unsere Produkte und unsere Website
                                                        kennen. Wir weisen jedoch darauf hin, dass wir alle von Ihnen erhaltenen
                                                        Mitteilungen als nichtvertraulich betrachten. Ferner sind wir
                                                        berechtigt, Ihre Informationen in jeder Weise und ohne jede
                                                        Verpflichtung Ihnen gegenüber zu nutzen. Die Informationen gehen mit der
                                                        Übermittlung in das Eigentum von LECHUZA über und wir sind berechtigt,
                                                        alle Ideen, Konzepte, Know-how oder technische Informationen für jedwede
                                                        Zwecke zu nutzen einschließlich der Entwicklung, der Herstellung und
                                                        des Vertriebs von Produkten, ohne dass hierfür eine Vergütung an Sie zu
                                                        bezahlen ist.
                                                    </p>
                                                    <p>
                                                        <b>Angabe von Maßen</b><br />
                                                        Bitte beachten Sie: Alle auf dieser Website angegebenen Maße sind circa-Maße und ohne Gewähr.
                                                    </p>
                                                </div>
                                            </section>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </t>
                    </t>
                </t>
            </field>
        </record>
        <record id="lechuza_gesetzliche_hinweise_page" model="website.page">
            <field name="url">/gesetzliche-hinweise</field>
            <field name="website_published">True</field>
            <field name="view_id" ref="lechuza_gesetzliche_hinweise_page_view" />
        </record>
    </data>
</odoo>